[有人講我都再講] 1月新番EX-ARM 簡直神作

BGM 好比心機, 中間插圖精美, ED好治癒 真心神作

真心想睇福利回, 推爆白髮果條仔定唔知女

btw 邊間院校FYP?

應該係大學實習生整

個設定咁似攻殼咁

以為睇緊陳年3D片

我覺得似套陳年輕小說
9S
又係回收科技

攞依套動畫化仲好啦，雖然斷左尾

啲2D 3D人物同時間出現 啲運鏡笑撚到我
以為自己返咗00年代睇SD高達, 至Net奇兵

中資公司整

明明漫畫d人物幾好J，故事又唔差
點解會搵間咁嘅studio整